---
title: Kontakt
subtitle: "...so erreicht ihr uns"
nometa: true
---
Bei Fragen erreicht ihr uns am besten per E-mail.

**E-mail:** <span>k<span title="ihate@spam.com</span>">o</span>ntakt</span>&#64;amazing-aces-bs<i title="</i>mailto:">.</i>de  

Außerdem haben wir eine **Signal-Gruppe** und eine **Whatsapp-Gruppe**, in der wir uns auch außerhalb von Veranstaltungen unterhalten können. Wer in die Gruppen rein möchte: schickt uns eure Handynummer per E-mail oder sprecht Liya beim Stammtisch darauf an.

## Impressum

**Postanschrift der Verantwortlichen für diese Website:**

> Liya Bertram  
> Neuer Weg 93  
> 38302 Wolfenbüttel 

## Datenschutz

Wir erheben auf dieser Website keine personenbezogenen Daten.  

Wenn du uns bittest, dich per E-mail an die Termine zu erinnern, dann speichern wir deinen Namen und deine E-mail-Adresse. Sie werden nicht an Dritte weitergegeben, und du kannst jederzeit darum bitten, dass wir dich wieder aus unserer E-mail-Liste löschen.
